# Blockbuster

Este es un proyecto para la compañia Blockbuster.

Está escrito en:

- Django
- Python
- Html
- CSS
- JS
- Postgres

Esta aplicación será instalada en AWS con los siguientes servicios:

- Amazn EC2
- Amazon RDS